[我就係驚HA唔炒魷]「香港好市民」數十人示威 籲醫管局炒罷工醫護

Stand News 立場新聞
1 min ·

「香港好市民」數十人示威 籲醫管局炒罷工醫護

自稱「香港好市民」的團體，今日到醫管局大樓外示威，反對醫護罷工，有人叫口號「黑護可恥」，又稱「我希望你（醫管局）手起刀落，炒晒呢班無良、無恥之徒。」

有人情緒激動，脫下口罩高叫「黑衣護，可恥！」

HA: DLLM你地成班智障

脫下口罩

有無大頭睇下係唔係CSI口罩

支持醫療減少、攬炒廢老

本身都唔夠人用，炒囉睇邊個驚
黑警毅進仔咩，幾個月就訓練好

炒啦

全世界都缺人的職業。會驚俾人炒？

炒哂堆醫護，仲有邊個醫你哋

點解唔去大灣區醫 ?

去大灣區醫

炒=冇彎轉, 仆街仆得仲甘

一次過炒1萬人應該都幾壯觀

數十人咁疊馬,一定係全香港市民心聲啦

老實講，醫生牌，護士牌好撚值錢，真係拍下pat pat 移民好多國家流晒口水收，呢班on9藍屍根本唔會知呢樣野

一早就有 一人一粒

快D炒 睇下邊個死先

香港好市民，以身作則，入去醫院幫手協助下武漢病人，幫手清潔都好。

剩係識尻叫冇用架

好似已經2萬

即係點
幫手推佢地一把去罷工?

呢個係大波man D組織嚟。

醫嚟做咩

嘥米飯

炒

炒囉

HA 敢膽炒咩
以前有同事奶過獲大野 咪又係警告信了事

香港政研會 忠義民團
出嚟果堆同一批人嚟
果然蛇鼠一窩

但傳聞武漢爆料醫生被吊銷牌照

支那就唔同啦

自稱好市民

支那賤畜及藍屍治療聖藥

乜共產黨得返呢啲招㗎咋？

呢班智障咁樣攪, 盞逼到 HA 兩邊不是人

我支持呀
睇下HA敢唔敢先啦

好驚

大陸黨控制 又唔撚識英文 點去第二度
香港醫護不嬲唔夠人 仲要入口
澳洲大撚吧想香港人移民去

武漢肺炎

呢班香港好市民應該身體力行，上去大陸疫區做義工幫班肺炎病人吖嘛！

而家全香港最珍貴嘅係醫護，最多餘嘅黑警、林鄭同啲高官

Stand News 立場新聞
·

【反對醫護罷工示威 參與者獲發口罩】

醫管局員工陣線昨日大比數通過罷工議案。一班自稱「香港好市民」的團體今日到醫管局大樓外示威，反對醫護罷工並高叫「黑護可恥」等口號。在行動結束後，有人向參與者派發大疊口罩。另外，有部分參與者使用的口罩印有 CSI 字眼，即是由懲教工業組的在囚人士生產。

連詞語都用錯，呢班老臨遲早中WARS
同埋睇character set就似支那coding

台灣都係，基本上個個國家都求人

炒咯
如果可以隨便炒就唔會驚人罷工啦

有無申請不反？

請炒
香港醫護移民去澳洲美國為香港保留元氣

黑市民

我最多減人工去澳洲
到時唔知搵咩人黎醫你

仲有堆柒頭覺得自己係大多數
認為支持政府嘅係大多數人

On9 同武漢肺炎一樣，暫時都係無得醫

做醫管局 尤其是有返咁上下資歷 都係捱義氣
炒左仲好 唔洗諗黎諗去quit定唔quit
移民又得 去私人市場執業又得

電子版新連儂牆

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

HA即炒9000個
到時真係唔封關都唔得喇

唔止，會員20000人，佔1/4 HA總人手

炒啊，唔炒正衰仔
你幾十人就收皮喇，2百萬人講嘅野都冇人理，你地算啲咩